[學神] 求教車師傅推介

第一次考
棍van
9月考葵涌永孝街
有冇巴打可以介紹教車師傅
最好平同唔屌人

嚴師出高徒

咁有冇咩好師傳推介

巴打跟過?

有冇Telegram

唔屌人既師傅同係雞竇搵處女有咩分別

又要平又唔好屌，洗唔洗呵撚住你呀

私家師傅，姓劉，聯繫方法：6077 6678
有耐性：教車既時候會不厭其煩咁用口令教你
眼觀六路：教車既時候會一路keep住禁電話上fb 𥄫女，但一樣可以幫你踩極力子同break
表達能力高：唔會講粗口擔單打能力高於杜蘭特
最重要一樣：高大威猛，whatsapp頭像可見其帥氣十足

屌mk

返嚟未

永孝街幾好易考 只要安全出工廠區

？

返98 post

Y

Y leave

5g talk mud

老泥period come again

55

98嗰邊-_-
真係on9

Why

no why
just on9
let 98 die

你唔覺嗰到傾啲話題好撚閪煩

好燥喎你

由扑咗幾多個已經kai kai地

btw可能就m黎

我可以幫你短期解決依個煩惱

小小啦

走先

喂使咪咁燥牙🤣🤣🤣

使
今日冇咁燥

如果佢嚟m我要做啲咩

係喎 無雙好唔好睇

下世小心啲

要啲時間咀嚼

真心問-.-

咁難明嘅。。
10分俾幾多分

真係除咗小心啲都冇乜野講
因為做乜都會踩親條尾

柒呱
我匡智仔應該要睇多次先明

使咪飲啲咩補身xd

通常係未黎m先飲
可以整洛神花水飲 紅棗水。。。
btw做老泥條女有福了

下
有冇英雄本色嗰啲feel

又窒

姐係wat

講兄弟情嗰啲

有啲🤔

城仔做戲好睇咩

老泥把口又話咩唔鐘意人
結果？

喺入面成個戇鳩仔咁
好似你

屌你老母

有女係唔同啲
講嘢都有自信

又窒
sigh

咁你串我啊嗎

[多圖]一人一張豬西偽女神相

入去save圖

雖然我個名叫小方
但我都好大方嘅
十分

唔正

你開心咪得

拍咗2次拖 真係好想搵個又毒又7又冇朋友嘅毒撚拍拖

#16

I mean #17

睇嚟佢兩個有段故

Btw你做乜又track 人

咁都俾佢留意到

佢其實係鐘意itc

btw係咪即係話it9毒撚樣

佢啲品味

係奇怪啲

所以先會鍾意你

Who love me

老泥話佢鐘意你

is

Great

is gay

個富士jm9

點9知

喂使咪咁燥牙
講曬粗口咁xd

你問做乜9嘛
我咪答點9知
我完整句子作答

Xúe bà

哇連拼音都識

微悶btw
手機又唔識響

條女冇搵你？

同緊啲朋友仔一齊
唔煩佢

100分男友

又窒
屌你老母

法國上親堂刀自己一個xd

#me2
冇fd

想4
啲谷眉又勁大班人一早熟咗-.-

算啦 自己一個仲focus

focus緊覆你

(笑)
上梗咩堂

英文威停

唔使上啦

唔上畢唔到業
中六學業都冇

學citation？

牙蘇讀咗嗰啲
Thesis statement
Topic sentence
Supporting paragraph
Conclusion
Jeng

屌我上完好似冇學過野

你想有咩得著

我。。講唔出

Ok!

仲有成粒鐘
屌！

仲有10分鐘到我上堂

上咩

你當香港歷史

5想g

dllm

Xd

有冇講雷洛

雷tai洛？

？。？

我淨識佢

五億探長喎

屌 我以為講寫research嗰個
未講到

真係會講

會掛

又審視當時制度嗰啲嘰哩咕嚕

係呀

多謝你咁畀面車咁多個emoji先

車多鋪

Miss me ?

自作多情

Dnlm

牙bob啲生活。。。

Ana busi

冇得恨

想做懷仔

你又sick

睇開學煮野食

有啲料好難搵
點gun-.-

有買香料 不過冇佢咁多
我整開簡單野咋

賢淑

唔夠老泥24孝男友

窒夠未

煮俾我Ok ?

obviously not ok

食自己啦

唔識

學

教我

自學

沒有你
我甚麼都不是

努力溫書 走先

溫乜嘢書

不安 有怪莫怪

嘻嘻嘻

驚已報

溫書啫

溫完跟住實行

你估我係你咩

我做咩

柒

吹啤?

呼。

你係應該呼枝啤酒
條肥仔真係唔識㗎喎

咁前兩日你係點飲

屎眼

幾時要再飲

希望唔使

留名睇

It9搵你喎

it9搵你！

應該都係啲鳩嘢

應該係佢知你笑佢條ex

你兇閪咩

如果知應該會加入埋呢度啦

如果係就爆料

留定名了

See?

Noted

still alive

Just bobba
我覺得可以

谷歌完先知間野

你係short cut咗個post定咩

咩short cut

捷徑咗個post

冇

見你覆得好快

咁啱上啫

法國自己唔適合拍拖xd

why

個人冇安全感
鍾意亂諗嘢
針

散啦？

未-.-

add oil

屌辛鳩苦
又想買醉了

酒幹倘賣無

講中文可以？

可以
飲得開心啲

老泥飲完未

冇飲到

5g lol

秋風起 宜扑嘢

？？

即係問你幾時扑

不了
怕醜

扮

真青頭-_-

做男人未

未

長大喇

我ok👌🏻

你小學生

雞*

佢話m痛喎
係咪暖包夠做㗎喇

夠
drink多啲暖水
不過me冇m痛開
當然老泥可以做人肉暖包啦

Me唔暖

你暖男喎

凍的

屌

咩

上個禮拜應承咗佢今日上佢呵瞓
但今日dram soc開完會太攰唔想過去瞓
佢著咗

依家躝緊過去

分手不遠矣

希望唔會
屌好撚驚
希望兜狗仔粉做到嘢

有咩好驚

咁依啲嘢一次都嫌多啦
佢最憎人甩底xd

好想感受俾人飛

好撚驚去到呵樓下佢唔聽電話xd

留明入唔到去

等緊
唔g好冇打電話催lol

打啦

到咗
唔敢講嘢

垃圾！

佢好著

最後點

冇事呱

扑咗？

Btw dram soc
老泥上莊 影帝
俾飛我地嚟睇ap ok?

啱呀 要睇老泥有幾型

玩setting btw

想睇

btw識人有份玩dram soc

我摺
唔會識

佢今年做front stage ?

邊鳩個？

你條女？

Pm ok?

一定要女人？

可以男人

收唔到

U pm me

女朋友俾個好專一嘅人搶走咗

佢又係有條仔成日些牙自己個ex

你又疑神疑鬼

因為佢個樣唔係安全樣
想4

靚？

還好

圖

咁你安唔安全

我個樣安全

令人放心

我唔放心

整到你條女唔安全
快啲搞到人幸福肥就乜都安全曬

日撚日都啪杯老虎堂

加m記

熱氣

好快肥

佢生飛g
不了

攞鹽磨

痛4

好舒服喎

M

磨完忽肉好滑

有人約喎

貪佢大波？

留個名先

佢又會嫌人

咁疊水都嫌

依個真 佢有錢仔

。。。。。。

有咩回應

唔應得唔得

已閱

日本喎

so what

生仔旅行喎

Dismiss!

Bye 98

哎吔

柒咗喎

典蒜

同關家姐有得fight

我話我哋典蒜

秘密基地被發現了

撒離？

去冰

流離失所

Jeng

仲有咩post用得

典g

Btw

琴日差啲畀人周到屈蛇

扑咗未

冇-.-

你性無能？

喱入床下底？

老虎堂幾正

冇袋

差啲要

幸福堂好淡

驚？

不安 黑社會撻袋？

朵

佢京

利申sun on yee

你都唔撚係男人嚟

依個珍

垃圾

你畀我？

你自己咪係

未try

Try埋

要唔要排好耐

死港女肥閪

偶爾一杯 唔怕肥閪

會大波啲？

宜家我飲緊嗰杯叫"波霸"

咩cup

one cup

Smart girl

thx！

夜晚臨收會快啲xd

老虎堂都唔使排
佢要排？？！

禾刀5g
佢飲開老虎

留名

係咪戇鳩
又生風癩

秋風起

未生過btw
琴晚第一次生

我上年都有試過
都唔知點解生

點好返

自然好翻

又鳩辯

似急性

話說

佢琴晚又想自閉
頭先我叫人reg我上hall睇下佢點
我敲完門
佢喺門拿裝完我就閂返門
之後打畀佢問咩事佢話未瞓醒
Ok!

好難觸摸啊

我唔g可以點。。

小驚btw

驚乜9
下一秒可能又冇事叫你翻去服侍佢

btw你點解會俾人食住

佢g前有抑鬱傾向

點食

🤔🤔🤔🤔🤔🤔🤔

想4

Wat can i do

矛事嘅 未訓醒脾氣臭啫

我都生過
唔好r佢就得
搽無比滴會好啲

屌醒佢

佢話頭先嗰刻唔想見到我

你似係冇生過
係唔會忍到唔r

係咪m黎啊

完咗好耐

佢同你一樣咁撚煩

ON9 咪叫你搽無比滴 會冇咁辛苦
越R生越多

用力拍打都duck

M底將

今朝揸雙飛人

小串

搽

要涼浸浸先得

事實

買咗
搽完畀火燒咁
小j eng

是咪好好多

一餐飯thx

when and where

U hey

咁易呃到餐飯

刀系附和下

(笑)

吊梨牙
我幫咗你喎

就北角啦

Real meh lol

帶埋你條女ok?

No

唔g點介紹u

朋友

大家唔熟
唔是幾好

我同佢講下你喺連登啲嘢咪會熟

Dngh

當面分手

唔會嘅
我又唔會同佢條女講當初老泥周圍flirt女
當初佢又唔係鐘意你
佢覺得你地唔會last好耐
依啲我一定唔會講

記住唔好講！

invite u come tgt

Ok

原來大家都已經溝到女

得老泥

我溝咗自己

我又想4了

又做乜啊

可摸耳唔拍拖
小煩

分手囉

Gchi

做咩事

叫下spring

唔g講錯咩
佢又唔理我了

辛鳩苦牙牙牙牙牙牙牙牙！

你條女真係
兩個字

G

Overthinking = shit

你啊？

有冇信心過聖誕

唔g🤣

橙

真係一啲都唔理我

想跳樓

知唔知咩事

咪話唔g

屌做咩姐依家

又話拍拖=開心

Dnlm ar

你兩個(或者得你條女)根本當大家攝時間咋嘛

唔撚知呀屌

辛撚柒鳩苦！

你真心咗

我當佢要溫mt唔理我
睇佢考完會點

針

addoil

你兩個都一鳩樣啦
都係港女嚟

邊度一樣

港女性格
自己都唔知自己想點

所以先走埋一齊

都係唔好放虎歸山

有勞老泥

ok！

想quit drama

y

啲人好撚yo得
想摺埋

你唔係social撚咩

Agger

蘇你老母

但drama soc有咩做

揼set
我喺佈景嗰個team

有得中途quit？

有就唔使叫spring

頂咩事

唔想散
但好似好難行落去xd

享受淨低嘅時間啦

拎呢

有三個

你蒲感情台做乜

冇蒲呀

Tldr

加乜鬼密
撚有人入嚟咩

diu

驚嘛

女朋友嚟m指南

End m cant
佢話驚

扑咗>?

Once lor

jeng ?

virgin ?

Mamaday

Let her blow then

Yau ar

Mouth boomm jeng

Mo boom-.-

then nothing special

is
Me mo said special-.-

next time boommmmmm
jeng

On9

?

5 la
戒jor

收皮啦

-.-?

mid term啱啱好40分

我係你就唔講

俾老泥知
u are not alone

btw mt mean 69
me 67

渣ga

條友做咩事

冇人應佢

u

擺撚明你的樣子如何啦
仲要先傾得3星期

試下唔好咁平均值？

試談談你的看法

咪典型毒撚
唔識分好感同鍾意
畀出池沖昏頭腦

係有遠望的毒撚

遠乜鬼丫豈

增進fashion sense
做運動

可惜矮

為牛女唔係為自己

佢幾高

你問下

一樣啫

咁你窒咩人矮牙

唔同

佢講嘅

冇留意

又tldr

佢駁你個論點喎

佢要自己呃自己
人係現實

你毒舌呀你

提醒佢-.-

佢唔識認你

不如你搞搞佢

唔啦
佢覺得有機 其他人講乜柒都冇用

你講咪有用

我會鼓勵佢去馬

Gchi
唔做爛屎忽

唔會爛

老泥有女就串

你登佢百年好合啦

櫻花樹下ok?

我依家就立刻屌你老母

好驚呀

實係多咁多人啦

一日推半個po 你都咪話廢

太多人
想摺了

same

扮咩牙

真架

難serve

有冇假嘅架

冇牙

冇牙要裝喎咁

上深圳搞轉

我覺得唔值

點先值

增

係咪好狗笑

哈

多謝捧場

記得嚟睇fp

痴撚線
又嘈
咩撚嘢先呀

佢今晚madan練舞要overnight
咁佢話完咗應該喺studio到瞓再朝早搵我咁
因為佢想過嚟瞓唔想返hall太遠
話佢完咗等佢電話睇下點
咁我expect佢嘅意思係聽朝瞓醒打嚟
點知頭先兩點幾三點打嚟話完咗問點樣搵我
我話吓依家冇車喎
佢就停咗陣話咁算啦我返hall就cut線
腦袋細嘅我唔明發生緊咩事
咪打過佢問囉
就話佢諗諗下冇帶梳洗嗰啲嘢嗰啲嘰哩咕嚕
之後我又唔知做咩聽到著著哋開始講啲悔氣說話
咩姐係唔想見到我之類
佢都已經答唔係但我繼續jer佢
之後又cut咗我線
然後小妹冷靜完諗住打去認個低威
點g佢哋喺studio打緊uno
嗰陣佢已經冇咩點留心聽我講嘢又唔係好想理我咁
收咗線之後又喺wtsapp打多幾句認下錯咁
但佢又唔覆
去到頭先先覆話攰 早抖咁

好攰
我真心唔適合拍拖

唔太識控制情緒

鬧交？

屌條女一時一樣嘅…

唔g
琴晚臨尾車咗
咁你返到去做啲抖
返到就同我講
都係冇搵我

琴晚又話今日同聽日可以唔使搵佢佢有嘢做
我話聽日接佢收工
佢都話收工之後有嘢做
完全唔畀位小妹入

你地…衰啲講句…差唔多分手

完全唔啱key

過埋聖誕差唔多啦

條女同老泥一樣跳脫

過到咪過

琴晚同人傾話我太縱佢

唔知啦 睇落你又幾就佢

你兩個都唔知自己想點

5g

佢今日唔去孖釘
連搵枝針睇住佢都唔得了🤣

睇乜鳩啊
20歲人仲唔識照顧自己咩

驚

分手囉
咪唔驚

刀珍

最抵死係條女覺得你又唔關心佢放任佢
老泥rip

甘禾可以點

冇點 等分

頭先打嚟問我今晚食咩
我話喺屋企食
啲語氣好正常

我覺得你對條女冇咁上心會好啲

我冇乜諗過老泥會咁上心

佢啱啱話分手

sc講

點解咁突然。。。

你點睇

因為同佢傾琴日單嘢

佢晏就打嚟話夜晚食咩之外
仲話自己今日m痛
但我冇因爲咁關心佢

好似就係因為咁就爆了

。。。。。。。。。
你依個死火山嚟
咁化學

come

賭5蚊聽日又當冇事發生

點解你咁講

我冇save到佢分手嗰句
希望冇事

佢咁撚容易情緒化
仲sc講

仲要m come

我個fd叫我瞓先
睇下聽日再點

我就唔覺得你條女想真係分啦
純粹食住你

點解唔係想分😂
佢平時好鍾意講笑話分手

女人直覺
感覺你條女係講一你要估到二
講分手但其實唔想分

佢啱啱又問我瞓咗未
唔好瞓好冇
好掛住我
不過後尾del返依三句

btw你其實係當拍散拖定認真？

後者

我覆完佢又剔我

又冇事了

發完脾4了

我覺得前者會好少少
如果我條女咁樣我一早開撚咗拖
最憎人咁樣

和好？

好惡

飛撚咗佢啦
煩撚到閪咁
日鳩日要人氹

Ching咩事咁燥牙

女人係要氹㗎啦

我都頂唔撚順

我一開波仲以為散拖

依啲性格好黑人憎

老泥認真嘅話咪keep住頂落去囉

老泥真係冇鬼用

男人通常都死喺女手上

純粹m到姐
畀個面

咁咪好多人畀你殺死

辣殺

小心你條女好啲

歪牙

因為係煩西

咁有咩要小心

冇 小心俾佢食住
不過你都俾人食住咗

玩石亭好撚攰

咩係石亭

setting

Quit lor

個頭濕咗

吹乾

唔想蘇蘇

好攰

要成日social架咩

揼完set要食飯

自己一個食

要應酬下

你都冇得quit la
玩埋今年做翻毒撚囉

不嬲都係毒撚

有女的毒撚

羨慕死人

吳國

你條女劣啫

又串

好撚嘴喎

但真

點解我會畀人食住

你試吓大男人啲

But how

唔好乜都就住佢
你都有主見啲

驚唔順佢意會唔開心

你不如令佢驚你啦

小妹唔發脾4

唉屌

畀人叫去con day幫手con對面莊
利申唔想去

咁唔好去

但佢幫過我好多次

同佢講唔想去

去咗
冇con到
太撚多人要排

哎呀碌柒了

做咩

好似縱佢縱得小勁
昨晚扭計

自作孽

你隔咁耐先睇到？

Sleep jor

ok早晨

Jo sun

I dont feel so good

累了

要分？

唔想
但攰

拍拖係咁架啦(拍膊頭 )

想喊

分手未

幾時分

下年

即係一月一？

睇下當事人會唔會又好攰

佢日日都攰

乜原來it9同itc冇散

唔俾新歡？

短時間 難啲

你估係你咩

你又啱

算了依邊講

cum

y分

一路以嚟我都畀唔到佢想要嘅安全感
佢啲多疑真係打破小妹世界觀
同其他妞啲聯繫我真係斷撚曬
火刀吾能儲
今朝有個妞要做fyp pj問卷叫我幫手做
我已經特登喺佢面前覆費時又話我啲咩
頭妞喺cc識 知我有濕疹 佢想做個濕疹同情緒病嘅pj
佢第一句就問我濕疹好啲未
個ex見到就著咗
話做咩佢會關心我 做咩我唔覆佢關佢撚事
咁依到都冇乜嘢
去到晏就頭妞因爲自己都有濕疹 佢問我睇中定西醫
個ex搶我部機覆佢關你撚事
我咪話人地做pj姐你唔好咁啦
應該依句嘢搞到佢跳掣
覺得我幫第啲妞講說話
g後個ex又開始唔講嘢自己換衫出去跳舞

Then

then ?

我見佢咁都著我就頹咗
點解依個位都嬲到
就喺到諗係咪到止為止
因為今日全程喺佢間房
佢走咗之後我就打算寫封信留低畀佢
一路寫一路流馬尿所以寫得比較慢
寫寫下佢無啦啦返嚟拎嘢
老尷了
小妹即刻收埋張紙
唔係失明嘅佢當然見到
想拎嚟睇 又氹我話嬲完嗰啲嘰哩咕嚕
小妹一路堅持住唔畀
佢就無啦啦出common個廚房拎刀
入嚟話唔畀佢就介手
我就畀咗佢睇
嗰下真心好撚失望
我死都唔畀就係我仲考慮緊好唔好分手
點估得到佢會咁樣利用小妹
g後全程真係喊唔撚出
g後小妹就執嘢走

完了

。。。。。。。。。。。。
真係正宗mk妹嚟
2019仲有人介手

你兩個有冇考慮出書
我第一個買

so freaking dramatic
(此處應有掌聲）

我第二個買

下個更好啊

條女燥到 日日m到

畀人笑不了

佢埃豬出story

當你在等一個肯定的答案告訴你一切都會像以前一樣卻發現等不到時，就該清醒原來大家都已經和以前不一樣了，就會再一次意識到每個人的耐性和熱情都終究會被磨滅，而自己為什麼還是長不大

又我錯？

基本啦
女人會錯咩

即係佢覺得你變?

梳鳩囉冇耐性

應該係上次我講分手嗰次佢就等緊呱

你變咗啲咩

等咩?

應該啲細微位我冇好似以前咁呱

一切都會像以前一樣

一直以嚟都係佢會講分手兩隻字
上次我第一次講
今次第二次

可能以為講下分手你就明佢有咩唔滿意

但上次點解心軟

佢feel到我唔想分畀咗個落台階我
今次原本都有 但抆刀嗰下木了

你兩個天生一對啦

少fun

抆刀真係估唔到
泥有冇後悔一齊

冇嘅
當上咗堂

所以

真係我錯？

條女真係幾鐘意你

屌根本兩個都鐘意大家
不過條女真係

女人心 海底針
泥兄 我奉勸你一句 你就算覺得自己錯 都唔好翻轉頭
分咗就算 唔好話做乜嘢朋友

咁依家點算

不如返去

你真係冇撚用

一就一 二就二啦
點㗎你

教我點做

我唔知呀屌

依家知係誤會反而覺得自己衝動咗

你自己諗啦
你兩個同it9一樣

老老柒柒 幾多次所謂嘅誤會

但咁樣再一齊返咪有條刺

我唔知呀

屌點好呀

你都答咗啦

我好戇鳩
但好唔捨得佢

女冇咗咪下個

但今次自己戇鳩

鳩啲咩

衝動

唔係咩

-_-
你寫得信都其實唔係好衝動
倒不如你問下自己 由幾時開始想分手好過

好似三個月嗰陣

話唔定分咗手會開心啲
勉強冇幸福

真係咩

你自己諗啦

屌唔撚知呀

諗唔到呀

男人嚟？
冇撚用？

激將法is冇用

唔係啊 攞把刀出嚟都係激將法
都有用

可能係佢用先有用

拎把刀都唔分手 扲斧頭先分都唔遲

到時我燒啲野俾泥兄你又有咩所謂

串

佢唔理我了

屌好辛苦

分開簡單

幾多溫馨燭火晚餐

婆媽

頭先打咗畀佢lol

小妹變過客了

oh, congrats

me好肉酸？

屌 你做乜搞到自己好似俾人飛

而家一清二楚咪幾好

又想搵佢了

珍

下個會更好
老老實實 你理性 唔好再搵啲攞把刀出黎嘅人

Can u be my gf ?

理性唔到
上次拍拖都冇咁痛

有冇咁長情

我攞把刀斬你

我同佢條女一樣

想打畀佢又唔g講咩好

唉 分咗手就咪鬼打俾佢啦

好撚辛苦呀

最重要！斷得乾乾淨淨！

點乾淨

斬自己對手唔搵人

想要手

點解冇noti

即係你又做我條女

因為冇人搵你

唔係新聞
i mean連登

有冇人答到我點解咁傷心

喂我都想問點解

點解

沉船

有翻了

點好

下一個

佢覆咗句又係我話要做住朋友先嘅

(哈)

個負皮唔係我俾架

我放低咗句我仲愛你就走咗

是撚但啦

依個就我俾嘅

屌你又拖拉
同it9一樣

之前it9係咪搵你傾心事

愛你老母咩

佢叫我同佢去食嘢

做乜咁問

爛泥扶唔上柄

佢話原諒我

屌 搞撚咗成日
睇你幾時上a1

2 btw

你好似熟it9啲野

叻！

9up only

守口如瓶

我最熟你啲嘢

下

好似你個波幾大

dllm la

明明我講緊it9

who ?

eat shit

佢話冷靜一晚
如果今日都唔搵我咁點

又嗌交？

今鋪為乜嗌

小交
然後做契機拎返g前啲嘢講

信唔到我嗰啲嘰哩咕嚕

你已經跌入一個死循環

斬佢都唔會分

頭妞喺story話想要個man啲嘅男朋友

屌你老母宣布oba

ready？

Maybe
我唔知佢想點

分手啦

佢po完又好似平時咁痴住我
Real睇唔透

屌 根本心入面有條刺 又要扮冇野-_-

琴日坐dc 落車嗰陣佢同個dc9因爲啲小事嘴砲
我冇幫手
落車就話我睇住女朋友恰 要我喺隔離做咩 唔man嗰啲嘰哩咕嚕
又係我錯？

你宜家做乜都錯

真心問

開始打從心底裏嫌棄你
講真 有得呢單就有下單

噢
但佢話之前已經有前科
話上次有班旺角仔𥄫佢我冇睥返佢哋

你條女咁搞笑嘅 俾人然後好似係你錯(？！) 做乜9..

話自己女朋友畀人𥄫都冇反應係咪男人嚟
利申冇賓周

老實講可以做啲咩
成個mk仔講：咪撚望我條女？

Maybe🤔

你條女都幾鐘意周圍聊交嗌

忍到咪好野囉

肛肛分了

你提出？

算係

唔清楚

你同佢講ex啲野？

一開頭有講
佢問我先講

分手咪幾好
拖拉都唔係拖佢啦
條女略嫌有啲低質

我覺得低質嗰個係我喎🤔

你之前做咗咩透支咗信任度

同埋你又俾咗咩承諾人地

都係啲咩畀時間我改
第二日又係咁嗰啲嘰哩咕嚕
同埋開頭flirt佢比較重手
佢以為我真係對佢一個咁講
Check過手機之後依個幻想就冇咗

係咪一開波冇諗過呢段拍得長時間
你係女都flirt？

純粹過口癮

佢又挽留你？

睇唔透

加壹

今晚諗清楚先
我都唔g佢聽朝會唔會理我

亂牙

仲諗牙？

唔知點解唔想分
但依家我個人係輕鬆咗啲

同佢講完舒服咗？
如果你覺得仲行到落去咪唔好分

我就係唔知
唉屌佢講到咁都唔知聽日仲理唔理我

畀啲原因啦
好閪迷牙

我覺得會理

老母叫我諗三條問題

即係點

自己係咪一個負責任嘅人
會唔會面對問題
仲有一題唔記得咗

其實我成撚日都係咁
好撚多嘢都左耳入完就出
就算佢講過啲嘢都係
所以畀佢話過我唔重視佢講嘅嘢

簡單一句 你有幾愛佢

你好愛佢點會左耳入右耳出
點都自然著緊

擔心佢分開之後冇咗我照顧會唔會過得唔好
唔想冇咗佢
咁依啲叫唔叫愛

唉屌好煩

冇你唔識生活咩

噢追唔返了

真分？

你點同佢講

以為追唔返嗰陣佢又搵返我

唉屌 都話

你條女幾心軟

要珍惜

你兩個同it9一樣
好撚煩

典解甘惡牙

分又唔分

分離從來不易

你我早已知

it9係咩事 真係分手？

Btw又嘈🙇🏻‍♂️

屌 佢唔講架

唔是新聞

9噏btw

又抄

btw it9好似好傷

今次話我啲說話好傷佢
佢上次染咗個藍色highlight
我覺得mamaday
費時佢唔開心咪老閪都話好睇
過一排講返話我讚得好假
之前行街見到有條女個藍色染得靚過佢就指住條女同佢講叫佢咪再去返之前嗰間染 你睇人哋好睇幾多
然後陪今日佢去染返深色
我覺得好普通
爆咗句好嘥錢 之前好睇啲
佢就著了
小妹係咪唔應該拍拖
法國自己開始講嘢就住就住 但最後都含咗

Go安慰

女人係咁架啦 一齊番就受啦

比較想g最後嗰句
你點睇
我把口是否要收斂

收咪又話你假 你話呢

我覺得
抵你俾人鬧

小妹把口?

點解會咁
究竟我點解咁黑人憎

定係黑你條女憎

清唔好咁搶口住先
想理性分析下點解會咁

想知佢真係屌你話你講得假 定發悔氣咁講

話唔識講嘢就唔好講
唔好畀人發現到你唔係發自內心咁讚

咁你下次不如直接講

講完佢又話我嫌棄佢要點拆？

咪就係話你條女彈出彈入囉

下次如果又問你啲咁嘅問題 不如你就派膠地：哇真係好正好撚靚
當講笑咁講 可能過到骨

另外嗰個有咩意見
佢依排潛多咗

喂 搵你啊

ys

因為冇notice
我唔知你覆jor

btw好心你就收下把口啦
佢咁貴整完都係想你讚下
你又要衝出嚟柒

至斃係老泥贊咗 但係俾人睇得出唔係真心

指住第二個話人地染得靚啲我都會屌出聲啦

老泥活得太過真誠
講野要呃得過自己先呃到條女

每句都要諗過先講得

你倒不如講少好過

依個真

今日嘈嗰陣我都咁同佢講
佢有咩轉變我唔再出聲

對大家都好

跟住佢點

問我知唔知個問題喺邊
唔關講幾多嘅事
係我講嘅嘢傷到人
講完最後幾隻字佢就喊咗

咁你之後講少啲啦
估唔到會喊

唔係講少啲問題啦
係講之前要撚撚啦

如果依個時候有新仔救佢就好
再咁落去唔知佢會傷成點

老泥呢type口快過腦 搞唔掂

咪諗咁多啦 分唔到就諗點樣可可keep到一齊

唔係第一次因爲咁出事
我唔知可以點做

中輻射咁樣又搵到新仔

屌 我想睇樣

自己摷返啦

先前有爬po架 搵唔到

努力

已放棄

真係咁豬咩

係

仲豬過你
自己諗啦

好想搵嗰對兄弟借錢還卡數

咁快搞成咁

拖了很久

Cold war

Argue

Again

old news is so xxxxx

我屌